cctvb真係好撚恐怖,已經去撚到全方位中國造假模式營運

造假收視都算
仲要造假抽獎結果

唔怪得個台越做越霉
搵D中國質等基因高層接管個台
唔變亞視永恆2世先奇